兩個RACHEL點揀

微辣嗰個

正到

Rachel McAdams 完勝
利：未睇套戲

佢粒死人癦

冇睇enemy at three gates?

兩個都白雪雪

呢套有大墨睇。。。冇人睇佢面嗰粒